原來利物浦打少場先同分

下場利記贏番又領先3分